報国安單嘢完全證明香港人就係賤種，本人而家全力支持牙Ted唔俾香港人移民！

中国香港人就應該留喺中国